發現新Twitter國際戰線

胡錫進咁關心香港，又大陸人Follow，我地冇理由唔同佢Connect

呢條友仔，唔掂㗎喎⋯⋯
好多有FC或fake new....

咪就係差啦多全部Fake News同佢交流先好好玩， 知己知彼百戰百勝